[航拍JJ] 新手上路

有冇巴絲玩緊航拍
一齊討論下
買左Mavic Pro新手上路中

m仔
有無飛過？

有飛過好正